假無線比真無線headphones好用

電量高D
無需要帶個盒就可以charge電
有D甚至可以用micro USB
唔用時可以掛係頸

掛係頸好柒

好明顯想引戰

唔用真無線真係不如用返有線

真無線就係正在唔洗煩啲線打晒結 一下即用

真無線成日唔見 如果換線靚耳機配假無線 音質差天共地

條線咁短，真心求教，點先可以用到打晒結

Agger
Real line headphones=on9

岩呀 我都為左大粒電
岩岩係美森買假無線
條線都係得膊頭去膊頭咁長

岩岩係mobile01見到隻Mavin Air-X
用新chip QCC3026，每粒可以用10hr
仲用得耐過好多平價假無線(平均8hr)

可惜我已經淘寶買左對新垃圾
如果唔係就應該會買mavin air-x黎做聖誕禮品俾自己
不過淘寶垃圾我預左佢快壞，希望壞既時候
市面上會有更多QCC3026既選擇

10hr咁巴炮

粒新chip好勁，依隻都係用QCC3026
9hr連盒81hr

痴l線
咁抵用
依家常用都係Bose Jabra都係5個鐘
好彩我隻假無線都係平野

巴鬼 係淘宝買幾十蚊 可以連續聼歌13hr 仲跟埋充電盒 仲可以同時一邊充耳機 另一邊充其他設備 個充電盒仲可以當尿袋用 不知正

有線唔聽時可掛頸，隨時拎起聽。無線要收返入個盒，聽時又要拎返出黎

就係掛係頸7

如果做gym，跑步，梗係真無線啦！平常用都真心無所謂！
利申：真/假無線都有